(9C Family) 武漢肺炎期間錄下Youtube恐怖Game - 還願 Day #3

Yoooo 咁多位巴絲打,
魚佬有個Channel叫 9C Family, 係一個專門同成班巴絲打一齊玩恐怖Game既頻道
最近武漢肺炎期間踏出第一步錄下Youtube片
屋企無野做又想練下自己膽量既入黎睇下喇
台灣恐怖GAME 返校系列 - 還願Day #3

深夜pish多下